朋友坐你車 唔坐副駕 坐後面你會唔會覺得不被尊重

正評：會
負評：唔會
我覺得完全冇乜所謂

你指背對背咁坐？

睇人囉 但我會好介意人坐後面

有咩問題先
坐副駕仲衰搞鳩你又同你傾偈
屯門公路就係咁樣

邊個得閒理 我渣車好留心

仲邊有時間理人坐邊咩

留意下路面情況好過

睇下幾多個
一個坐後面就有啲當我司機咁
兩個就冇所謂，三個逼後面就踢佢地落車

基本禮貌

坐車尾箱先尊重
整污糟我格車

會覺得自己好似的士司機咁
一陣做返幾set危險動作回敬下佢 等佢以後唔敢再坐我車

唔鬼識導航亂咁手指指嘅 坐返後邊算數啦

熟嘅坐邊都冇所謂

要幾小氣先會介意呢d無聊野

唔介意，電單車只可以坐後面

yup 唔識係冇家教

比人摵肚dum 咪搞

只車女女😎

18歲比人話過一次先識, 一家都是搭公交長大

唔介意 因為由細到大都坐我爸車嘅後座
到讀U有個朋友會揸車返學 我哋住好近有時會兜埋 都講明前座淨係女朋友先坐得 唔係條女會呷醋
依家自己揸車又唔鐘意有人坐我隔離 尤其係啲朋友鐘意吹水 寧願佢哋坐哂後座
反而係喺連登先見到有人話介意

無問題

好fd的冇問題

用鎖鏈拖住佢行

男男26真係好撚gay

基本禮貌啦

首先會問佢點解
佢解釋到咪得
因為你前設左係"朋友"呀嘛

笑甚麼

你老豆唔介意唔代表出面社會禮儀係一樣

我都試過坐隔離，係個車主叫我坐
點知比佢條女知道就屌佢，佢竟然同條女講係我決定坐前面
以後凡係有另一半嘅朋友我直接坐車尾算
費事到時條女不滿又屈落我度

會有少少愕然

揸2door

我無話一樣
佢依家係問朋友坐後座 我會唔會覺得不被尊重
所以我先會講因為由細到大都係咁 所以我唔會覺得不被尊重

唔會
呢D係無謂規矩

fd 嘅冇所謂

調返轉頭諗，十居奇九你朋友唔知呢種禮儀先坐後面嘅啫，唔通佢明知道咁係冇禮貌仲特登坐後面咩，不知者不罪。咁你咪教返佢囉咁撚小氣做咩啫。

冇咩所謂...不過坐副駕吹水方便d

睇有幾fd

我習慣坐司機隻腳上面

無乜所謂 我揸開都係4個6得兩個位既車 未試過有朋友坐到後面

Sidecar

副駕係比女友坐+1
有啲弱智問都唔問就直接坐上黎

你兩句嘢有衝突喎

一般係正常人角度無問題既野 係連登仔口中變哂唔應該既野 坐後座又唔尊重又剩 捉你班死仔坐黑箱車呀拿

坐後有d怪。正常會副駕

我習慣比人含住咁渣車

坐後面先可以專心揸車

公你老母交

識好多人副駕都係畀親人坐

有禮貌一定坐前面.....

坐得後面唔叫朋友 fd既一定坐旁邊傾下計

識坐一定坐後座

唔識禮儀
不過香港學校都冇教

坐正係後面就唔好起碼坐斜角
不過其實都唔介意

我條女先可以坐副駕

直頭無家教

好似多香港人介意呢d 有d連屋企人都介意埋一份

其實坐邊又有乜所謂 副駕無人坐咪我個袋坐囉 玻璃心到

會呀，所以揸兩門車
唔洗煩

坐得後面即係當你車佢係老鳳咁
其實你唔介意老鳳車佢其實無乜問題

利申 好介意個D要我突登車佢又當我老鳳車埋佢既撚樣

唔係睇連登直頭無留意條友坐前定後

好享受做司機

喂邊個俾你上車呀
坐車頂

樓主個point就係如果大多數車主唔介意既話就唔係冇禮貌

前座比女坐
你老尾全部同我迫後座

坐你大髀

你老母就公交

不過其實正常唔係都會自動波坐副駕?
唔講個司機介唔介意
我以為係正常禮儀黎...

好憎人唔坐前面

試過有朋友坐後面仲指指點點 之後冇再車過

好似睇戲咁 都唔會一個坐前一個坐後啦
嗰啲咩副駕淨係比老婆女朋友坐啲一定係On99老婆奴 咁大個男人自己部車都要比條女管住晒無撚用

我都係
同埋最憎外國揸長途車啲人一上車就瞓
我會特登Chok 下部車chok 醒佢哋

石頭出糧？

仲要跟呢啲所謂禮儀既人
肯定係支持女人紮腳嗰啲封建撚

屌你老母坐大脾最尊重啦

點解坐後面就係無禮貌無家教？

我班friend自己識做 呢啲唔洗教

唔太界意嘅
但呢樣係基本禮儀

我坐開車尾箱

咩年代 介意呢啲嘅人都幾小家

其實prefer坐後邊
有事 扭軚 炒車 都冇咁內疚

其實我好僧佢地坐副駕
隻手成撚日會阻我睇鏡

我揸死人車嘅 我介意

坐前面先冇家教
人地俾太太坐
要坐問左先

個friend要我車佢出去拎乳豬
你知呢d野又有味又滴汁
我已經落晒閘佢死都要痴上黎

屌咁算啦10分鐘車程忍佢
條友拎住隻豬坐副駕
成程個後鏡俾隻乳豬頭遮撚住
出極都出唔撚到大路
後面係咁卟

火撚滾一拳Bump落隻豬度
嚇撚到個friend衝落車
佢企定想執返隻豬粒車厘子眼
我一鳩踢撚埋出街踩油頭也不回

我架車冇後座...

有人坐副駕你就會炒不如咪揸啦

話介意果啲應該係控制狂黎
迫人坐你隔離
坐後面唔傾得計咩 on99
後座空間大啲坐得舒服啲 坐前面又拘謹又有無地方郁

基本禮儀嚟。同table manner 一樣，就好似你飛象過河夾人哋邊啲餸，你都可以話其實夾嘅嘢分別唔大，但就係冇禮貌

熟人/靚女 無所謂
唔熟/柒頭 好撚有所謂

回返樓主
靚女坐副駕
仔坐開d咪講野嘈住我聽歌

坐後面就唔會？

公交發現大陸仔

On9

一個係正常人角度基本禮貌嘅嘢 係連登仔口中變哂唔應該嘅嘢 叫你坐前座又小氣又剩 祝你班死仔坐黑箱車呀

有潮文質素

都係讀大學坐朋友車
本身諗住坐係後座
點知佢話 唔坐我隔離好唔比面姐
先知原來坐人車有呢啲禮儀

所以好聲好氣同你朋友講囉

咁我係司機呀ma，做咩會驚俾人當係司機

兒登仔真係冇乜禮貌唔做就係人地小氣
現實中咪又係唔敢做出位野

最好支那人做d冇禮貌既野個時都要咁講

變咗司機，個朋友有無腦

如果唔熟又驚佢有肺炎，叫佢坐後面反而唔好意思開口講

我好鍾意坐副駕添，就算自己一個坐的士都要坐

屋企無車唔知其實唔出奇。

人數：2人
一主駕一副 = 朋友關係基本禮貌
一主駕一後座 = 主賓關係

呢到好多人架車都冇後座

有幾戇鳩先會當我司機，老馮咩家下
覺得我小氣咪自己搭的士，坐邊都無人話

以前18歲坐人地車後面，結果被人屌。從此學識做人。

睇下有幾朋友
如果唔熟只係順路無所謂

車一個就坐副駕
車兩個就兩個坐後座

記得之前連登有出過
啲連登仔話係歷史因素傳統嚟
話坐後座姐係當司機呀四
問點解宜家都仲係咁，點都講唔出個原因
就話咪理，總之傳統！總之咁樣令我好唔高興

跟住我類比一下，問點解宜家我哋係支那人？講唔出原因？係咪傳統？唔認做支那人都令到某啲人好唔高興喎

不過之後冇連登仔理我

咁想問下碟送係人地哥邊 但又好想食應該點做

小學雞咩
一齊坐
都已經係架車 仲想點

珍

問都覺得你小氣

你係渣車定坐人車嗰個先

命令碟餸飛去你口邊
利申：點會理呢啲on9 禮儀

無所謂

基本禮貌都唔坐後面

單門車

男仔唔坐前面會介意

女仔唔會

隻碟左邊對住人，右邊對住自己，夾就夾自己嗰邊
而唔係唔可以夾人地嗰邊碟餸

特登開後座嚟坐

唔講朋友 講工作

好細個屋企賣左架車之後就無坐過私家車咁濟

到打第一份工 要坐公司私家車去附近做野(淨係幾分鐘車程)

但係公司負責揸既人都有7、8個

一開始同佢地又唔熟 所以好自動坐後面 (可能真係因為得搭的士經驗，通常坐後面)

到左後尾其中一個提我 叫我最好坐番前面

我先意識到原來有呢個concern

是九旦啦，唔l鐘意比返錢你
計計計

坐車禮貌唔係人人識

其實好撚簡單，我都已經車埋你，你咪當陪下我傾下偈乜都好
連應酬下我都唔願意既，咁何必坐我車？

如果你介意就同人講明先,廢事搞到自己睇落小氣,反正大把人唔介意

逼乜鳩，你可以自己搭的士架喎，痴人地車係人地逼你真係好撚嘢

副駕 只招待女仕!唔係全部坐後面~!

你介意唔代表出面社會禮儀係一樣

駛唔到

唔當你係你就唔係啦咩
你坐個位咪司機位囉
車得人都fd底啦
咁都要計較

負評果班一定無撚揸過車

坐邊都無所謂
難得有乘客如果坐後面會叫佢地玩下後面個按摩椅
想傾偈嘅坐前面又得
長途或者夜車 通常叫佢去後面好訓啲
短途通常前面吹水

你要求坐邊咪坐邊咯
宜家問題係有啲連登仔屌鳩啲根本唔知嘅人呀嘛
咁問做乜鳩咁撚嬲，又話當佢呀四，但根本就冇諗過呢啲嘢，自己又係度嬲

純粹覺得啲理由好撚on9，嬲既理由純粹「傳統」、「禮貌」
咁同嬲一個根本無諗過自己係支那人，又嬲人哋唔認做支那人有乜分別
認做支那人先至合乎「傳統」、「有家教有禮貌」

你老母就同你老豆公交生咗你呢隻支那閪仔出來

笑咗

分清莊閒未?
而家係你坐人哋車
想坐後座就唔該出聲問
廢事俾人屌就面阻阻

公交

坐後面傾唔到計咩？

正皮嗰班一定支持紮腳
啲人唔認支那人會好嬲

覆嘅人幾多係有車

後生嘅車主一般唔介意，但會知坐人車坐司機位隔離係基本禮儀。

話咩只可坐後面係個別例子，唔坐得前面車主自然會出聲，但一般要主動坐前面。

有一次2個人坐某個職業司機車，朋友坐前我坐後，個朋友走左我唔識坐番前都比人屌唔開車。

當然個司機年紀比較大比較注意呢D,一般上面情況都未必要轉位。但講真你唔識唔好教壞人，出到社會得罪人都唔知。

我唔鐘意人坐我副駕
會留俾另一半坐

但我坐人車
會坐副駕

會覺得shotgun 係女友專用

唔關介意唔介意時，只係常識
好似一張長方枱2個人食飯都有慣性規則：
坐對面最普通，或者formal情況(business lunch,正式約會），方便溝通
坐同一邊隔離通常係情侶拍拖，或者細路
坐對角係 working lunch要睇file，或者情侶坐同一邊睇景

坐前面係方便講野，eye contact，代表想溝通
你都可以坐後面 （好死黨／情侶／小朋友／唔舒服），不過冇特別原因就好奇怪囉，即係好似你係我屋企作客不過入咗我間房去坐，唔係廳
你formal business lunch 或者 first date 都唔會座埋同一邊啦
明未？

支那人就真係以為default坐後面啦，咁係因為佢地唔識，睇戲都係見到人座後面，搭的士又係坐後面
咁講你會唔會明啲

講真，你地真係frd好自然坐前面同你吹水，唔同坐後面吹水貪方便？

做你朋友真係慘
仲要低人一等
上你車駛唔駛三跪九扣

踢佢落車

我睇到你將哩兩件是比較好，我自己有好大嘅感覺

因為我自己坐人車，一定會坐喺副駕。就算我同另一個朋友一齊坐，我一定會唔容許副駕冇人坐。因為我覺得冇人坐副駕係超級唔尊重。

但夾餸呢，我完全冇理，甚至你亂咁夾，又摷碟底啲嘢出嚟，我都覺得冇問題。有朋友食食下棟起隻腳，我都唔覺得有問題。

原來我對兩件事嘅赤道完全唔同

朋友既話冇所謂
但係坐老細或者老師既車
得你同佢2條友既話一定係坐車頭

本身坐前座就係大家平起平坐
係你鍾意當人司機搞寸個party
仲好意思怪返人當你低人一等
你都幾撚好笑

我嗌咗shotgun都唔畀我坐？？

第一次一個人坐frd車都揀咗坐後面
因為以為要好close好frd嘅人先可以坐前面唔係好似懶熟咁
俾佢叫我坐前面先知規矩

等我類比一下表示啲人幾唔識「變通」

後生一般唔介意啲人唔認做支那人，但會知係老一輩臉前認做支那人係基本禮儀。

話咩只有老一輩係開通係個別例子，唔需要認嘅時候佢哋自然會出聲，但一般都要認做支那人。

有一次2個人同某個長輩食飯，朋友認做支那人先，個朋友走左我唔識認做支那人都比佢屌即刻埋單。

當然同年紀比較大嘅人比較注意呢D,一般上面情況都未必要即刻跟住認。但講真你唔識唔好教壞人，出到社會得罪人都唔知。

公你老母

26:

坐邊度都要分等級
你仲好笑

不嬲都有分
唔識問返你老豆

我都係覺得冇所謂，最介意坐副駕嗰位太多動作，擾亂晒我啲視線，呢啲就寧願叫佢坐後邊好過

明知對方有另一半我會選擇避嫌，搭車走

直接問佢想你坐邊啦

我都係咁話 明知人地有女 點解一定要痴車坐？

建議你讀好D書，學下咩係類比先。

無所謂，我都唔想隔離有人

table manner的確可以冇原因
不過一個乜都唔知嘅人點會諗到咁多，亦根本冇諗過當人呀四

而且有人守唔哂table manner
好多人第一個反應只係覺得怪，係咪冇人教過佢？提下人叫人宜家守番
而唔係屌你唔守manner好嬲好嬲

呢度啲連登仔係前者定後者？

你老豆老母係公廁扑野生你出黎?

駁唔到

零分

連燈仔一般唔介意啲人坐後面，話係on9仔先注重咩禮儀
有一次去咗美帝坐架鬼佬車，坐咗後面
即係畀人屌話你同啲支那人一樣鄉下嚟㗎？

連登仔9up又信
前同後咪一鳩樣 又依樣果樣

連登嚟㗎呢度
小心你啲用詞

或者係以為自己有車有女嘅死毒撚

睇下有幾frd
最frd既咪無所謂

呢句真 條女至撚憎個位俾人坐過
兒登仔仲話坐側邊阻撚住我望鏡望盲點係基本禮貌
係咁好禮貌就當自己係狗就自動波坐後面個dog seat啦

有語癌

會， 我之前有個朋友 由細識到大 係好兄弟黎
有次條仆街仔坐我車唔坐副駕 我嬲到揸到馬路邊拉佢落車 仲踢左佢春袋幾下 從此就絕左交

有車先知

車得人都fd底？你講呀
大把人真係唔撚要面痴得就痴

話覺得冇問題嗰啲應該冇乜試過載人
正常點都係坐隔離㗎啦有傾有講，如果好少揸車或者坐私家車嘅人可能就會覺得冇分別

為嘈而嘈，見面握手夠係傳統啦，你咪撥開人地隻手

咪撚玩啦，點樣傾呀？
傾計你用個後腦對住人傾？

冇乜所謂, 渣車唔傾偈

試過車朋友佢帶埋條女出黎，兩個都坐後面
我果刻真係覺得唔尊重兼似司機囉

後生既係唔介意，但下次會話唔順路

屌，坐車頂啦應該

我揸uber 都鍾意啲客坐前座, 可惜冇乜客會上

咁直接拒絕都得啦
如果佢本身都係唔好禮貌既
由佢問果下已經得罪你
你仲去計較佢係坐前面後面咪只會激親自己

坐我車仲要我渣，已經好唔尊重
理得你係咪坐車頂

喂
不如你睇下個標題先

同輩後輩坐副駕係禮貌
不過係咪人人都介意人哋冇禮貌我又覺得唔會係

有時一場同事，佢開得口問就當幫下手
有啲撚樣就車得一次就次次等埋你走，仲衰撚過坐後座

我鍾意坐大髀多d

條友上網講野就惡過閪
現實就唔敢拒絕車埋人

唔係，坐係司機後面即係駕駛座位同樓主之間

司機咩，踢鳩落車

渣開2人車， 冇得坐後面

靚女要坐前面玩我碌棍

柒頭豬扒躝返落車

其實無所謂 只要唔好表現好似老憑咁

我惡撚左啲乜
你係咪就係嗰啲專搵鳩人笨柒仲大大聲既支那狗呀？

我就好撚客氣既，一次兩次唔撚俾面就會話唔順路唔車，唔係下下要指撚住人地個頭黎屌呀嘛？

坐fd車唔傾偈 你當坐uber?

我覺得樓主係講緊你朋友坐著你大髀然後揸車

為嬲而嬲
見面握手係雙方都知道既情況
假設我係一個唔識呢啲manner嘅人
見到人哋伸隻手出嚟
係會唔識俾反應而唔係撥開人地隻手
錯誤假設

你而家完美表現哂咩叫上網惡過閪啦

我嬲左啲乜
你都識講你唔識所以無反應，咁依家咪話你知傳統上要握手囉，咁又係咪支那人呀？

其實坐前面係一種禮貌
當然你都可以話食野JAP JAP聲冇問題, 小器既人先介意

我問你係咪支那人又惡，有無咁玻璃心
可能我真係估中左

當係免費Uber

咩叫副駕！？揸飛機呀？

咁都係你群埋啲無禮貌嘅人
同無家教嘅人做朋友啫

我話啲連登仔為嬲而嬲
啲人唔識傳統所以好嬲好嬲

唔叫副駕駛叫乜
真心請教

係都坐車頂啦

會睇朋友成長環境/背景 如果係基層出身 唔識嗰禮儀 都唔會怪佢 不過一定會教翻佢

你鍾意精神勝利就繼續啦
現實你就係個唔敢拒絕既懦夫
又唔敢拒絕又要上網屌

唔識無咩好嬲，但講左又唔聽，仲要屌返轉頭就另一件事

我係要坐後邊呀，吹撚脹呀？開車啦仲望

屌你老母臭閪
你老母生性病

你唔好咁小氣介意呀，你老母又冇少到忽肉，開車多個人行兜下路就真係少左油喇

食嘢japjap聲影響到人
坐後面除咗好嬲好嬲之外影響啲乜
影響玻璃心情緒？

唔fd既寧願佢坐後邊，無野講都無咁尷尬
好好朋友既方便講野都基本一定坐你側邊

唔敢拒絕係你講，咪撚屈
但我話你係支那人你就從來無否認過，其實你唔係你可以話唔係

其實好多人冇揸車又冇搭開私家車，
唔識呢個規矩唔奇
亦都有人係驚前座係車主老婆坐開唔敢坐

唔fd既直情唔好坐人車啦，又要坐又要驚尷尬，唔識call uber?

你覺得呢度連登仔係咁？
我就係話連登仔一見人坐後座好嬲好嬲
唔會同番人講剩係上網話自己好嬲

咪住先, 食野japjap聲點影響到人?
影響玻璃心情緒?

睇人，如果小朋友或者老人家緊係後座啦

不過都明既, 有d 人老奉當你係司機自動波入後座真係好難頂

ON9仔
其實呢D禮貌真係由細教, 你冇坐開車
咪大個先學囉冇人怪你
不過串柒柒咁就知你唔係渣開車

有d人坐人地車真係好冇禮貌
最驚人開車門 完全唔睇出面有冇障礙物

啲人屈人當佢司機又唔難頂？
好彩多數唔知渣車係咁諗姐

點解坐前面就唔係當你係司機

話你精神勝利都唔叫否認
有冇咁撚蠢

簡單end topic
咩留返畀條女
全部都係exceptional case
兩個人朋友關係唔坐副駕
當人係司機定當個副駕係靈位

咁我坐後座又係咪俾你當我當你係司機

前座乘客位。

做乘客又無得駕駛，點解叫副駕駛員呀？

不過支那就係咁叫

屌你有冇渣過車架

我問你你搭的士時會點坐？

弱撚智，講到DC唔會炒車

我實際經驗，九龍西順便車個business partner (仲要我先係客）去牛頭角自己再過海，一上車自己開車門入後座，問都唔問等你開車，好我就當你唔care 大家講既搭順風車禮貌，但開口講一聲自己想坐後座都冇問題卦

之後行太子道東，出聲問點解唔行龍翔道，話龍翔道快d喎，阻佢時間。家陣我係你司機呀，我又冇兜你路又冇收你錢

你覺得我咁叫屈咁就當屈啦，對牛彈琴

其實唔係，依家有gps你可能唔覺，以前副駕駛位真係support位黎，尤其長途車
替手揸就一定架啦，最重要既係幫手睇地圖，叫副駕駛係有原因，關咩支那事

係咪一定要攬住司機條腰架？
天若有情咁？

未坐過26

搭uber成日俾司機叫我坐後座

你啲FD坐後面會啞左

後面
到我問你 你揸車果時你係咪司機

上司我都會話兩聲，你話我唔識做人都好

我有咩勝利過？你係支那人我就贏？
你啲邏輯出撚晒事

除左教我揸車嘅師傅/朋友，其他我一律叫佢坐後邊
唔想有人干擾我揸車

唔太熟車埋佢果啲應該點坐

擺佢入車尾箱

而家唔係你勝唔勝利事
係我有否認過呀
做咩扯開話題呀
你真係蠢到仆街

I better use english here from now on to prevent this "word jail".
I can't really think of the short term of public transportation in chinese.

基佬

年經
如果我坐人車
我實坐前面

你否認左啲乜？
唔係咪講唔係，關勝唔勝利咩事？
精神勝利又係你講，依家又話唔關事，係支那人咪認，我歧視你啫，你又唔會少忽肉

驚你非禮佢?

公共性交定乜？
如果你支那大就無問題

同埋乜撚嘢叫word jail文字獄直譯笑撚死人咩
grammar nazi就聽過，word jail

btw巴士唔撚識？

咁樣坐就覺得不被尊重

一班人fd 坐，唯獨自己另外搭車去食飯？
ching 為左避嫌避得好厲害喎

唔好意思喎 我架車得一個位

開口講一聲想人坐前座夠冇問題卦
之後佢串串貢行為已經同坐邊冇關

就坐邊呢一個單一事件係唔會判斷到佢係咪當你呀四

點解人地坐後邊就會覺得自由係司機
自信心低到
咁不如你叫人揸車啦
你幫人揸，你係要搵野講既話
坐邊撚到都係司機架啦

你話我支那人
我話你精神勝利咪=你滿足於自己幻想覺得自己啱囉
咁都唔叫否認叫咩
咁都唔明真係好撚蠢

以前老細揸車車我同個senior 少少既同事去做野， 我地兩個坐哂後面， 我話應該有人坐前面(暗示senior叫佢坐前面)
依個情況係咪分輩份坐車頭比較好，定係又無所謂

屌你咁一班人坐車又唔同講法

上面個例子睇落去似係孤男寡女

400幾負皮應該大部分未揸過車
不過都係好事嚟少400幾個公路炸彈

記得好耐之前坐過一個唔係好熟既朋友既車
坐後座，跟住佢講：坐返上黎啦
佢講講呢句既語氣係識佢以黎最差
從此以後有同樣既情況我問都唔問都會坐前座

都係嗰句，你係支那人我勝利左啲乜？戶口多左一蚊就拎左奬？
有咩咁勝利？
你係咪係囉，關我撚事咩支那狗

sor 係我講得唔清楚
因為我都唔會單獨坐人車

無所謂，睇下邊個想同老細傾多兩句

瞓教

無人想傾
我，senior都係男, 比較靜
雖然老細都係男

唔熟,被迫車佢,唔中意既人都會叫佢坐後面

咁你要識做幫senior頂啦

繼續做淆底獸車人啦蠢閪

我咪講左兩次唔俾面就唔車，你係咪唔識字呀支那狗？

反而試過有一次有個女司機叫我坐上前同佢傾下計

行車時請勿與車長談話
至撚憎啲友喺我睇緊位cut線入迴旋處嗰陣喺到嘈生哂

可以你坐後面，伸長啲手夾住佢磨。

係隔離咪又係得聲
你望住佢定望路啊
有冇揸過車

8.5/10

咁大家如果上車個陣坐後面
但最後一個先落車
會唔會尾二果個落車後主動坐返副駕

only have bus in HK? Even opt out "MTR" ,there are also mini bus, tram, ferry, taxi.

標準答案

老母 同女朋友 坐車
邊個坐前面

乘客就死去後面dog seat啦
唔係幫我手睇路坐副駕位托柒？

大爺新偉論 : 坐後坐傾唔到計

係我情願佢坐後面咪撚阻住我揸車！靚女另計
普通朋友！不了

如果朋友A車你同朋友B返屋企，朋友B坐副駕。如果朋友B落車先你地會唔會等佢落完車調位去坐副駕？

鍾意後座肉墊多D

咪話約左人要去第到耍走佢
佢一次坐唔到兩次坐唔到自然就明啦

巴士小巴地鐵電車火車的士渡輪樣樣有名 統稱公共交通工具無簡寫
你條支那種唔識字唔使講俾人聽

坐朋友車一定坐副駕 幫佢睇下位 指下路 不知幾過癮

完全無所謂 鍾意坐邊咪坐邊

連登好多未來車主
未有車先有態度

你都戇鳩嘅 你揸車望撚住人做乜撚嘢姐 仲未撚玩啦點撚樣傾

就係太多呢啲朋友 寧願佢地坐返後面

大佬你揸過車未呀？前座同後座講嘢你知唔知幾辛苦？
仲講咩望住人你都痴撚線

依個我反，除非我開口話要幫，如果唔係唔撚好教我揸車

通常我會mad max咁拖住條友

其實無分別 都係向前講你平時講嘢好細聲？

會啦，一兩次我就會話要兜去第度唔順路

架車得兩個位

咁我個朋友又有講到明話唔熟路叫我幫吓嘅

仲有兩步到就唔會，如果唔係我都會坐返上去

公共交媾工具

你揸過開車就唔會咁口響，你把聲要傳去後邊勁辛苦

如果有意外你扭邊邊

差好遠呀清，你無揸車唔緊要，你留意下的士佬，佢同你講嘢一定要傾頭，佢向前講你坐後座真係聽到1999

側頭

我有呀清 一嚟我唔鐘意揸車傾 二嚟我唔覺得有分別

關乜嘢知唔知幾辛苦姐同其他人有冇揸車咩事姐你有咩咁辛苦 車入面得你同你fd你咁撚樣都聽唔到 你係要望人樣先接收到把聲 定你揸車位同後面位距離好撚遠 睇下邊撚個痴撚線

答得你緊係揸過啦
咪正常講野聲量
定你架車隔音屎

你聽佢講嘢緊係無分別，仲清楚左添
係佢聽你講嘢有問題呀，大家溝通不良咁

但你講到揸車唔講嘢就無得好講，真係無分別

唔係我聽唔到呀，係後座聽唔到我講嘢，咁點傾？

我冇乜所謂
佢鍾意坐邊咪坐邊
唔理生定熟人都係咁話

好撚似俾人當司機咁

電車無engine聲架啦喎，仲邊有得再靜啲
講一句側一次頭真係不了，好似頭先另一位巴打話唔鍾意講嘢既就真係無分別

熟既fd既無所謂

唔熟既就睇條友既態度，有啲撚樣鐘意指指點點叫你兜佢去邊到邊到點對點咁落車，呢啲真係一腳踢佢落車

所以其實重點都唔係坐邊個位

咁會睇電視呱
我都係問屋企人點解

兒登仔質素真係
咁都要嘈十幾頁，連基本禮貌同尊重都要嘈又將個focus位spin去人地介唔介意，根本呢個由頭到尾都唔係重點

咁靜都講唔到野咁冇野講

仲要唔知班人有冇車

坐副駕
最怕佢忽然鳩叫

睇第8 外國肯定好多連登仔

由細到大坐老豆車又無問題 自己揸車都無人講過我講得唔清晰 呢度其他人都覺得無問題
係你一個覺得人哋聽你講嘢有問題 其實會唔會係你真係講嘢本身唔清楚

巴打你梗係好靚仔

我一半工作係幫公司做seminar，講嘢唔清楚俾人炒撚左9年啦
事實就係辛苦，點解我知因為我長期有人坐後座，唔係一次半次
你話坐滿就無計，一個人坐上黎都坐後座咪即係玩鳩我

不嬲冇嗰種“傳統思想”喎，副駕只留俾重要嘅人坐，其他人會叫佢哋坐後面

前座就前座
副乜7駕

嘈同傾計兩樣野黎....
你揸tesla?

我平時自動波爬上車頂坐

所以真係睇人 我車人就完全唔介意佢覺得坐後面闊落啲 想禁吓電話或者瞓吓交咪自便 朋友有咩好介意 車啲唔熟嘅更加要坐後座啦 因為根本都唔想同佢應酬
呢個topic明明就係問有冇人覺得會唔會不被尊重 咁事實就唔係所有車主都會有hard feeling 我老豆就最憎人坐前面阻住哂 有啲男人又會留返副駕俾女朋友成個post不停話啲乘客無禮儀 明明條問題係以車主出發 咁的確好多人唔介意喎其實

反而希望佢坐後面
兩個坐前面 好似好逼咁

但自己坐人車都會坐前面

揸飛機咩...副駕

死奴隸

咁點解一開始又要車
唔想車咪唔車 又要車又要屌晒鬼
有本事咪請個司機大家齊齊坐後排
都唔明有咩好嘈

還返個牌比人啦...

我車親啲朋友都自動自覺坐車頭，只係有次車個frd佢話驚坐車頭，覺得好有壓迫感，但佢都唔好意思咁話試下坐 好似好衰咁

我有講過一開始唔想車？
係唔撚禮貌先唔想車，而事實上都無再車

幽靈車神

其實好簡單,人地當你朋友先車你
大家朋友點解要坐係後面,突登隔咁遠

我多數叫佢地坐後面
副駕俾我攞袋
不過多數都會問下我介唔介意，我會答佢：坐邊都一樣，後座咪仲闊

無所謂，
但唔好A無車牌評論我點渣車
或者B得1,2牌教我指指點點(我有1,2,6,18)

中A/B是旦一樣，唔該以後自己截的士或者搭巴士

入鄉隨俗假如你真係唔識就真係要用少少時間學下香港用語 港式中文對比其他地方既中文真係唔算強勢 下下都包容就真係俾人食撚埋

我每次臨上車都會示意問朋友想我坐前面定後面先開門上車
我覺得都係一種禮貌嚟嘅

朋友都有分好多類
真係熟既有撚所謂咩

真習慣副駕位用尼放袋或者背囊，有個人坐隔離反而唔慣，除左車好多人就冇辦法

多數老一輩味介意後生有咩所謂

Lee d所謂社會禮儀就係你lee種人去傳承

其實好尷尬 一陣車埋條女 條友坐後又唔係
坐完副再轉位又唔係...我屌

江交？

懷疑話唔介意嘅人都係冇揸開車

將買車d錢換走個玻璃心好過啦

副乜撚嘢駕？
車頭左邊就車頭左邊
司機瞓著咗你坐車頭左邊可以幫佢揸？

問連登仔做乜, 10個有九個都冇車.

咁你一開始係咪好想車?
你又唔係好想車咁你車來做乜

會直接叫佢坐上黎 唔坐叫佢自己搭的士

自己揸得車又介意人地當你係司機
除非條友迫你車埋佢就話姐

又黎

其實呢d呢
就係文明社會嘅社交禮儀黎
即係禮貌黎
同見到人握手差唔多

係兒登仔先會話有禮貌係多撚餘
副駕留俾人老婆坐（除非車主開到聲囉）之類

唔做唔緊要
冇禮貌係邊個失禮啫？
唔好拎埋d咩方唔方便安唔安全黎講
唔好學埋強國班無禮之徒一味講效率講功用

鬼佬有疫情唔握手都諗到要撞一撞手肘
又多撚餘？禮貌嘅野終於連香港人都開始唔明
同化成功呀

人地坐我車冇乜所謂，但坐人車會坐副駕，因為唔知揸車條友點諗😂

你都痴撚線，非黑即白？
平時食個茶記你好想食？唔抗拒咪食囉，一定要好撚想食先可以叫碟粟米六粒飯？

一隻手拉捉住車尾 一隻手推住油缸

其實加唔介意係一回事,

你知唔知呢樣係 一樣禮貌又係一回事.

Exact7ly.

咁你又嫌三嫌四 臭你又要奶 笑撚咗
車個唔太熟嘅人你expect佢帶埋白手套同你講句先生貴安再上車?
退一百步講邊個規定坐副駕就係有禮貌
咁唔同同事叫你上去屋企打機點知你無帶果籃又要上來開post屌一餐

話你支那人真係無錯，人與人之間就算完全陌生都要有禮貌啦下話？
我有講過要佢白手套先生貴安？
我要基本禮貌咋喎。

仲有，佢上車之前我撚知佢咁無禮貌？似你啲支那狗下下懷疑人地咩

基本野黎

你個基本禮貌邊一本天書有寫?
邊一個權威專家定義?
source? 寫eassy都要比reference啦
得個講字

咁樣叫企

原來你依啲支那狗無家教到基本禮貌要有天書

Agger, 仲要俾人話嗰次係同個同事一齊坐老細架車，兩條粉餅仲諗住坐後座，即刻俾老細Hi

仲有 根本支那狗先會咁在乎呢類面子工程 社交禮儀
咩倒杯酒一定要飲晒呀 咩埋單一定要扮下要搶單呀 笑死人

下 咁我覺得要帶白手套除鞋上人車先叫有禮貌喎
你個支那狗又有無照做到

我完全無要求依啲，面子亦都唔重要，更加唔會搶埋單，你唔好咁撚多幻想
我剩係想有返人同人既基本尊重，你依啲支那狗唔會明

你嘅基本尊重完全從自己角度出發 根本無考慮過其他人嘅價值觀
100%支那人心態

要幾自我中心先講得出呢d說話

唔講尊重,係安全既角度係咪前座好過後座

你講得出我會尊重你，跟住多謝你既好意
之後自己call uber

似你啲支那狗乜撚嘢都夾硬黎咩

仲有，得你係支那啫，生生世世都係，唔洗拉埋我

可以試下用英文google

問一句有幾難

屌你老母你依啲支那人真係夾硬黎
我逼你上車？係你r我車喎，我唔可以有自己規矩？一有規矩就係逼害你？

唔怪之得你啲支那狗黎到香港週街屙屎

其實所有既禮儀 你都可以話係"所謂禮儀"
當所有人都唔跟既 果個禮儀已經唔存在
所以如果全世界大部份人都唔再為禮貌而坐前面
咁呢樣禮儀的確已經唔會存在

笑死人 坐個前後座都可以介意咁耐 唔知邊個度縮啲
唔想同人有糾紛一係唔車人 一係車之前講明
又要唔講又要事後燥 典型港豬心態
以後個個都一定要跟你個套咁 仲有面話人地夾硬來

無所謂啦，同佢講聲今日比較迫，迫屈就下。

你上車前唔撚識問? 唔撚問車完又要燥底 笑撚死
人地支那人起碼都有膽過你 你真係支狗不如

r人地車之後話人度縮真係支那人先做得出
你唔r我車我話之你坐人地車頂

香港人唔撚同支那人講唔可以週街屙屎？
屙完又要燥，香港人正垃圾

第8肯定係支那網啦

但我坐人車從來都會比返油費人 我係明正言順當人司機
雖然我沒坐過香港人車 不過無計我呢邊得個台仔frd
佢次次車我都會比返佢
咩人自然識埋啲咩人
人以群分 物以類聚 你檢討下自己啦支那仔

你試下用呢個網做source去交essay睇睇會唔會受

香港人就不嬲垃圾架啦
根本中港台都係垃圾 無咩好嘈 包括你

你咪都試下咁樣交essay囉

閘住，依度得你係支那人
俾左錢fd就當正人司機，真係支那人先做得出

我會比較中意人哋坐下面

真啊，強國堀起了，nmsl為什麼不給我們週街拉屎！？

次次載人d人都坐後面
利申 電單車

睇下熟唔熟 唔熟既坐副座無野講重尷尬

冇錯
留番啲老嘢自己好嬲好嬲

唔係好介意

反而我調返轉
除左同我好fd或者我女朋友自動坐我隔離之外
我比較鐘意人地坐後面多D

不過我都好少車屋企人同女朋友以外既人

坐咗副駕就唔係司機?
我平時坐的士最鐘意就係坐前排
汪汪 你都係dc狗咋

覺得俾錢就係大爺咪認喎支那狗，仲要吠出聲笑撚死我

唔該晒咁多位
幫我屌撚埋

笑咗 比錢唔係大爺唔通係契弟?
咁你車人點解你又係大爺 要人跟你個套做?
你連基本logic都無喎而家
已經唔係支那狗定香港豬 你似青山走犯多

比左錢係叫消費者
大乜撚野爺

真。支那狗
俾左錢就係大爺，無品到
我車人都唔洗做大爺，都係嗰句互相尊重，你又喺度幻想啲嘢出黎一味屈，返去幫你老豆執骨啦仲得閒上黎鳩噏

而家係佢覺得比錢就係大爺 唔係我咁講喎

比錢唔係大爺唔通係契弟

你講定我講？

正常唔會 試過太倦想瞓就坐後面 但有同 fd講明

你而家事後屌晒鬼咁都叫互相尊重 笑撚大人個口
強制規定人坐副駕唔係叫做大爺?
乜春互相尊重講到尾咪又係要人尊重你
你邊忽有尊重人 你尊重人而家就唔係上鋼上線啦
又要人地跟自己支歌仔唱又要唔講定
坐完又要屌晒鬼又要扮晒大度咁
典型香港豬心態當面唔夠膽屌返去鍵盤打幾下爽晒

覺得俾錢就係大爺咪認喎支那狗

呢句你講定我講
我reply你個句quote返你個term有咩問題

大佬，佢唔尊重我，我事後唔可以屌？你個腦裝屎？
架車我既，佢r我車唔跟我規矩又係我逼害佢？我逼佢上我車？
我唔鍾意我之後咪唔車佢，咁小事要當面屌人？

你啲支那狗九唔撚搭八

我叫你認呀柒頭，唔係我認為唔撚識字？

有次起點先上兩個朋友，一男一女
再去中間點兜埋老婆
先出返去終點
兩個朋友知道行程之後
一上車已經自動坐後面

又有次兩男一女同事坐我車去食飯
一上車兩個男坐後面
個女嘅坐副駕

啲朋友好識自動自覺幾好

真 之前渣兩門反而係爭short gun
因為後面窄D

買架二人車咪唔洗煩

curb your enthusiasm 有討論過

又係嗰句，唔知真傻定假膠啦
呢d concept
同上面嗰件自稱喺台灣嘅柒頭

點解成日俾人話你Y世代自我中心呢
咪呢d囉
人地教你，你自己轉牛角尖覺得唔應該係咁，覺得好陳腐，但其實呢d禮貌係中外都一樣
講唔通就孔乙己上身自high

人際關係，唔係理科數學有絕對答案
不過禮貌就係要坐前面
你十萬個理由唔做，冇問題，同人講清楚囉
但係主張粒聲唔出就坐後面吉左個副駕出黎，就係冇禮貌
作為大人，人地教你，唔學，fine
之後唔好怪人唔俾機會你
冇人屌過你，你以為你啱？人地睇在眼裡唔出聲咋傻仔

台灣嗰個仲低能
人地唔屌你係當你港仔文化差異咋
俾返人油錢仲on9
你真心當人司機？你去截的士啦傻仔

其實不嬲都唔想載 無車的朋友，
關門大大力

mr. bean

我就無所謂嘅
因為我唔想我朋友就住就住
佢地鐘意坐邊就坐邊

人地問你車唔車 你自己決定要車
你唔問人地坐唔坐副駕 你又覺得人地唔尊重
真係好鬼好笑 開口埋口支那狗呀 人地老豆老母全家拎晒出來講
你啲教養都唔方好得去邊啦弱智仔
仲有呀 就算人地坐副駕 你都一樣係司機啦傻鳩
你坐得司機位就係司機 人地坐邊 甚至唔坐你車 你都一樣係司機
咁你又講下2個人坐你車個時點坐 2前? 2後? 1前1後? 咁坐後面個個又有無尊重你?
咁7人車又點坐? 坐中間個排同坐最後個排邊個比較disrepect啲?

得喇，你老母俾狗屌，你依啲支那人週街屙屎都得，同你嘈黎都嘥氣

1 我住日本
2 係個台仔主動叫我比錢
3 佢撞到車尾無錢賠個時都係問我借
4 人地由頭到尾都無介意坐邊
係你班友自卑心作祟 覺得坐後面就唔尊重你
由頭到尾坐後面嘅人都無介意坐前定坐後
亦唔會無聊到突登開post屌鳩人地一定迫佢坐前
而家得你排傻鳩開post屌鳩人無禮貌唔尊重
乜鳩人地大人教你 林鄭教你返大灣區你唔撚返?
我太婆教啲女人要綁腳你又綁唔綁?
人地講乜你做乜?
你老母做雞你唔去做鴨? 笑撚死人
無自主思維? 唔會諗下點解要咁做?

嘩 好有教養好尊重人呀
笑撚死人 你咁嘅回覆比你坐100年副駕都積唔滿功德點數係141贖返令堂出來啦

狗黎架咋你，靜啦

咁狗坐前排定後排
啲狗唔尊重你你點算

嬲撚到，中風未？

粒聲唔出喎
想人哋坐前面咪出聲囉，真係尊重點會唔照做姐
唔可以人哋真係唔知既？剩係怪人冇禮貌，剩係識上網唱人好嬲好嬲
人哋只會覺得你唔知係度嬲乜鳩

咁唔係陳腐係乜嘢，自己又解釋唔到有乜嘢合理理由，個「傳統」係點樣形成，喺現今時代保持呢個「傳統」仲合唔合理，講咗宜家根本就冇唸過當你呀四又唔信
只係覺得其他人唔照做就係冇禮貌好嬲好嬲
呢啲仲唔係老嘢心態，十足似啲阿伯咁屌啲女著得好露咁

講渣手做例子嗰啲都搞笑，人哋伸隻手出嚟就已經有一個明確「要求」意圖對方做啲乜嘢，唔同啲連登老嘢「粒聲唔出」冇「要求」人哋去坐前面，跟住自己好嬲好嬲

邊夠你見到人坐後座又唔好意思出聲唯有死死氣返上網打字屌鳩人咁嬲
十足十啲毒撚出街比mk仔大幾下頭dupdup眼濕濕明明好嬲又唔敢出聲
谷住條氣行到街角位再偷偷地上連登開po精神勝利

嬲撚到訓唔著了

唔返洗工又唔洗返學 想幾點瞓咪幾點瞓
好正常

其實真係冇嬲
你又唔係我個仔
有乜好嬲，不過見到傻人咪傾下計囉，認真架？

禮貌嘅野，約定俗成
新一代其中一樣衰嘅地方就係「永遠唔做主動嗰個」
渣手做例子，即係人地唔伸手你就唔可以主動伸架喇？
人地唔叫你坐車頭你就覺得係任揀架喇

當你下下搵d平輩，死黨做例子，實ok架，咁熟講呢d做乜
你都唔會同你d fd 渣手啦
當你上上司，老闆架車咪即管keep住咁囉
記住咪千祈咪坐車頭喎

另一個喺日本咁講禮仲好意思講添
坐位最講究添啦日本仔

我掹開車邊

唔係講緊 ching 老豆
但好多藍絲廢老都唔介意o係街吐痰撩鼻剪指甲

用上司老問做例子真係得啖笑
咁你有無份出糧比我?
日本人最講夠階級關係 你平輩來咋傻西
當自己長輩
嗱 而家香港啲議員呀 官員都建議你返大灣區呀 你唔返?
用返啲黃絲平輩死黨做例子呀?

可能佢重視你先要坐隔離

睇你嬲撚到手心出晒汗
你知道我係邊個一定唔敢串我

雖然我未有車, 但我想買嘅都係舊日本跑車仔, 一係無後座一係就DOG SEAT
所以唔會有人坐到後座

仲好意思用永遠唔做主動嗰個來做例子
人地坐後面你唔會主動叫佢坐返前面?
唔夠面皮拒絕人地坐車連叫人坐前面嘅面皮都無?
咁嘅EQ點出來社會做野

咁即係介意啦

連登仔小家到
btw, 女友位/放袋位唔會亂咁比人坐

你就真係唔敢串人啦 要嬲到返連登搵安慰
下次你唔好意思叫人坐前面 你facetime我
我EQ高 我幫你叫佢坐前面

你唔嬲姐，好多老登仔嬲喎

宜家就係後生約定俗成覺得冇所謂
事實剩係呢度都已經大把人覺得冇所謂
得番啲老嘢自己好嬲好嬲

老嘢心態真係老嘢心態
有啲嘢唔主動做就話人冇禮貌，然後乜都唔講自己係度嬲上網唱人

同老細長輩渣手唔講啦，人哋講咗已經有上下關係係到，又點似啲老登仔連平輩都嬲姐

要返大灣區搵機遇嗰個係你咋
我？唔駛啦，仲邊輪到我

一直講緊係禮貌
你同個fd如果fd到撈亂底褲咁嘅
咁你坐車頂都得啦，有乜所謂
不過我鍾意同人傾計我一定會坐車頭囉

專登擺哂d 袋係副駕
問題解決

家陣個個都玩手機 仲冇癮

咁你有無諗過人地鐘唔鐘意同你傾
無 因為你淨諗到自己

個問題係個世界仲有好多唔同價值觀嘅人
唔係人人都唔介意
朋友都有分熟唔熟啦
一講到長輩你地都覺得要坐返上去啦係咪？

咁其實你地本身係識分個嗰？
不過你生活體驗令你覺得坐「朋友」車係唔駛坐上去之嘛
又或者車得你嘅朋友你都好熟啦下

咁係咪所有「朋友」都係唔介意呢？
咁你咪要識分囉
咁你有時分唔到嘅話
係咪應該可行情況下都主動坐上前面先？
係咪會少左大家誤會嘅機會先？

介意就出聲啦
把口生嚟係咪廢架
要一個根本冇諗咁多嘅人「主動」，否則就係冇禮貌

對長輩唔係覺得應該坐前面，只係我會問佢想我點坐姐

會有介唔介意呢個諗法既frd極都有限

林寶冇後座

you really are fucking retarded aren't you

好好彩你睇啱人

咁都有得拗 介意咪坐前面 唔介意咪坐後面
有時飲完酒車番屋企係後面恰下都得架姐下嘛

我坐自己車都係坐後座咋

唔好衝出嚟

其實我話睇人嘅意思係 有人會唔介意 但係我會介意
呢個意思

我個人揸車嘅冇咩所謂，但我坐人車一定坐前面，基本禮貌

有副駕就會炒
你咪揸車啦

所以正確做法其實係問司機

當三個人
副駕落左車就要泊低比後座果個走去副駕
乜鳩野習俗

架車邊個坐邊個位關你撚事

利申冇車

無論幾熟都好
正確答案係問車主先
因為你唔知佢係咪好似樓上的人咁鳩小氣

我一定後面，因為可以訓低

仲有揸實個不信任扶手

你依加坐人架車
聽番架車主人講唔合理？
即係人地請你入屋食飯
我可以唔問入人地主人房？

唔會，鍾意用副駕位放袋

我拒絕咁嘅人上車
so far 未見過
咁我同咩人做朋友呢

正評介意個d,其實玻璃心

但有時條女性朋友坐後面 我望後鏡會望到佢
搞到佢以為我成日偷望佢 勁尷尬

副駕使唔使幫你檢查埋油量，行車路線

禮貌喎

無gps年代揸長途車，無人幫手睇行車路線真係爭好遠

同時我覺得如果個個人本身係有禮貌 言行舉止都尊重人 唔洗計較咁多

當然好多真係一下就上車 跟手網球王子咁關門

老竇無車 點教

男人老狗咁撚小家都幾撚柒，係都要用小人之心度人

坐前面可以幫朋友拉埋手掣

問題係你同班用開手食飯ge 阿叉講飛象過河

唔鍾意有人坐隔離 冇野講dead air好怪

唔尊！
唔坐前即係唔幫我含啦
仲點叫尊重

連cut線都俾意見（無牌），叫佢死返後面

尊重傳統啦連登仔

我身邊大多數朋友都識呢個禮貌唔洗我特登講

但有少數朋友真係坐後座 仲翹哂腳咁擺款 真係車過一次無下次
無家教真係好肉酸

而家你咪識囉

連登d 知識... 你信？

你可以Google 嘅 呢個時代 你可以fact check 嘅

你其實係咪on9

渣過車未？

我慢左

習交

禮貌問題

會，我又唔係的士又唔係uber，點解要望倒後鏡同你講嘢，同埋坐副駕最好揸過車識路但唔會鳩叫

On99咁上車之前問一問 坐前面定後面

比人屌坐後面做乜鳩

其實我係驚佢副駕要留返比女朋友/重要嘅人坐咋

個d咪小氣
直接坐前個陣又話你問都唔問
問左又話咁都要問

Agger

我成日車朋友 完全冇所謂
有時覺得呢樣係d司機自我感覺良好 搵嘢笑d冇車既朋友話佢唔識嘢冇禮貌

我坐朋友車會問一句佢想我前定後
但我自己係司機就完全冇所謂
有時如果一pair人坐我車
拆開一前一後仲唔知做乜鳩

係基本禮儀
但禮貌還禮貌
做得朋友熟既話就唔會講咁多禮貌
唔熟既我唔會車佢
所以上得車理閪得佢坐邊

坐司機位下面

連登啲毒撚得一兩個朋友先要煩車親都成班人出街坐滿哂冇位你揀
認真你係咁驚咪直接問，有家室/女友嘅男司機就有可能介懷副駕俾老婆以外嘅人坐（試過俾人屌佢老婆知人坐過佢個位會燥）正常單身冇咩包袱應該想人坐副駕陪佢，但我坐副駕時都只係全程自己玩手機或者手痕搞鳩人地前座啲嘢/figure所以成日俾人趕返去後面

一般人講自己搭咩 通常都係講搭得最多嗰一兩種
「搭巴士地鐵」唔通就唔搭小巴的士電車咩
公共交通工具少聽人日常用
公交一次都冇聽過

其實坐後座=司機呢個觀念點黎

好似要追溯到人力車個年代
啲有錢佬叫司機拉車

所以見到啲老嘢為咁不合時代嘅嘢自己係度嬲就咁好笑

2021都黎緊頭，有錢佬啲司機坐左去後邊揸車未

幾時車我

揸開兩座位 無依個問題

依D問題又來丫?
白眼反到去後腦
鐘意坐邊咪坐邊囉

傾計係咪即係要人覆你呀？
要覆你咁係咪要分神諗點覆你呀？
咁係咪煩撚到人呀？
咁係咪即係嘈呀？

嘈住人定係傾計都分唔撚到你個腦裝屎？

嘈同煩差好遠呀嘛
揸緊車就傾唔到計你手車個人都幾撚屎

我試過有條女冧揸車個男人
但嗰男人就冧我,我唔想條女唔開心
所以我坐後面唔同佢爭女主人坐 有冇人明

gay

問題係佢而家咩都無講
人地R車坐都有問可唔可以坐
佢要人坐前駕佢係咩都無講
之後返去上網開post屌鳩人wo
相當於個個人無開口R車坐
但返去又開post話人地唔車埋佢好撚小家

。。。我絲

第1份工就學識左
如果坐副駕條友落車先
坐後座個個要上前補位

車死你

唔係條女會呷醋
即係個位永遠都係佢坐? 極度on9極度港女囉

你自己冇夫綱唔等於所有人都係
點撚知你呢個位要預留俾某某人，另一個位又要預留俾某某人，咁撚怪雞
一陣杯架又話只可以擺老婆D水，尾箱又話只可以擺條女D公仔
不如話turbo淨係俾熟人坐先著，你唔係咁熟就全程3000轉以下，慢慢行啦，冷氣都只可以吹條女，你唔係我條女，食風啦
開都唔問照上係正常，邊度估到你會咁多忌諱，根本你自己先係極少數

你親人長期係架車度?

坐斜角會當司機老馮，但唔坐斜角既話，即係要住正司機位後面，咁點傾計?
咁又話返守轉頭，直接坐副駕咪解決晒所有問題，嗰D咩個位要留俾某某某坐，一律係小學雞兼老婆奴

下次兜下客，同事咪即管咁樣開口講，叫晒D人全後面，明明有位都叫人唔好坐去坐車囉

坐朋友車自動波坐車頭是常識吧

咩on9文化嚟？

係唔關事，但一個人太多忌諱既野，呢樣唔得嗰樣唔得，係會令人好討厭

大佬，啲人坐車，真係鬼知依啲規矩咩

都唔知某啲人咁嬲做乜
啲人點知咁多。

一個普通人要求普通既social norm下既普通尊重，就變左太多忌諱

真，支那人入境都有申請，問俾唔俾入境
香港人要支那人唔好週街屙屎係咩都無講
之後返去上網開post屌鳩支那人wo
相當於支那人無申請入境
但返到去又開post話人地唔俾佢入境好撚小家

建議考牌要加返個傾計部分
手車廢撚到少少嘢都顧唔掂仲要賴乘客同佢傾計

支那人喺鄉下都係週街屙屎，鬼知你香港唔得咩
都唔知嬲乜

啱唔啱聽？

你自己拉返上去睇下有幾多人話唔介意 有幾多人話唔比人坐前駕啦屌
仲係到死雞撐飯蓋用咩支那人柯屎做比喻 成個比喻fail撚到
現實就係你要求人做多一步 你自己就要出聲
你唔出聲怪人地唔撚自動波 人唔笑狗都吠啦
咁都仲唔撚認eq低又小家

十足十啲毒撚唔撚出聲又屌鳩啲港女係雞唔揀佢

都唔撚知條友有冇牌
btw 香港考牌太易啦 日撚日都有人撞車

你拉返上去睇幾多人介意，有幾多人屌後座撚啦

正負評唔撚識睇扮盲？
你週街屙屎唔俾我唱你，你咪唔好黎香港屙，你執埋黎食都仲得呀支那狗

十足十啲支那人週街打尖話：什麼，我不懂！

你講坐車就另一樣野啦下話
當然你要MIND人坐後面，就冇話迫你唔MIND

仲好意思話人基本禮貌
你班傻撚司機大撚把人周街違泊
見到人過馬路唔停仲要比多啲油
前面明明過唔到又要硬塞
停係斑馬線上面等紅燈
基本禮貌喎
隻狗都知上廁所要去砂盆啦

我一路都唔係香港 得你係香港跟本

屙屎當我誇張啦，咁打尖呢？吐痰呢？大聲講嘢呢？
支那人夠唔識啦，你又屌？

十足十啲支那人埋單個時 : 為什麼你不搶埋單 !

你係要限死某人坐某指定位置都覺得係 normal case既
我都冇野好講，咁你係有你既自由既，不過人地嫌你煩既都唔會講你知

啱，全連登得我喺香港，其他user就喺異次元空間，你就喺支那

咪就係囉，支那no.1！！！
NMSL憑什麼屌支那人，鍾意週街屙屎咪屙

咁都係坐車，前面，後面之分者
咁令你不便？
如果你答係，OK。唔洗傾落去。
閃人先。自便

3300 : 800都好意思拎出來講?
比盡都係 4 : 1
三罷200萬人遊行都有3 : 1啦屌
咁按你咁講無出來嘅有500萬人
即係香港應該行返支那個套喎

你係香港人，打尖咪令你不便
我係架車主人，就唔可以覺得坐後座不便？

巴打你啲邏輯咁怪

啱，選舉一定要100：0先可以當選

習大大全票通過做黨主席

真呀 坐前座就3300 : 800
反送中就可以 2m : 5m

民主鬥士仲唔係你?

你睇得明佢up乜9咩
3:1係乜春
幾時班傻鳩藍絲有60萬人出嚟行過

啱啦，取消選舉以後行帝制就ok，你啲支那狗最想咁

長輩ok
平輩後輩睇熟唔熟
唔熟就最好坐返副駕

是但啦，支那狗就係想行帝制做習大大性奴咋嘛，話鳩之得佢

再嘈去你屋企門口屙屎呀，你都無話唔俾

淨係

你而家咪帝制囉 成個大帝咁 人地坐後面都要比你屌一餐

你咪唔好上車囉，我無講過架車唔俾屙屎，驚你上黎屙呀
你知啦，你狗黎既，上車屙屎控制唔到嘛

又用柯屎同坐前後做比喻 你人生空間淨係得返一架車咁大嘅空間同埋屎尿?

我就唔係，但你係狗黎，除左瀨屎瀨尿都唔知你仲識啲乜

咩gav黎

識得開口問人想點
你又識唔識?
你呢種連吠都唔識嘅狗有咩用?

上網咁好手力打咁多字
現實一句叫人坐前排都唔夠膽
完美演釋典型連登仔

識得申請入香港仲想點？打尖咪打尖，吐痰咪吐痰，週街屙咪週街屙

打字要好力，支那狗有無咁撚廢

我問緊你有咩用
你答我 識得申請入香港仲想點
原來你先係支那申請落來

睇交情

後半句駁唔到

支那狗唔識睇人話，學下去狗廁所啦，乖

真，你依隻支那狗廢撚到

真 建議你去學下 洗唔洗我支助你少少?

禮貌大使係你

覆咁慢做乜 又話打字唔洗力?

返去執骨啦支那狗，支那就支那，仲支助都唔知你噏乜春

支那狗去咗邊
又比主人帶咗去散步?

嬲撚到

爆血管了

連中文都睇唔明仲唔洗去學下中文?

中風未？手都震晒呀？

爆完血管住日本醫院有日本護士
阿 唔記得你支那狗係睇獸醫

嬲到今晚訓唔著了
好嬲呀！！！

痛風就有 呢排成日食海鮮

谷撚到面都紅晒

垃圾先會瞓覺
正常人邊洗瞓

嬲到癲撚左扮搞笑

又係到ff 好心你將啲想像力放係其他地方一早成功咗
唔洗係到諗緊車人坐前後咁失敗

好撚嬲好撚嬲

後坐。上車->閂門->玩電話=會
後坐。上車->唔該->伸個頭埋黎傾偈=唔會

送過普通朋友，佢落咗車先驚覺自己好似uber。

邊夠你嬲到ff我又中風又面紅好笑
明明自己連開口講一句坐前面都唔夠膽
仲要死死氣上網話下次唔車人 好似好霸氣
現實=死狗咁

嬲撚到
狂拍keyboard隻手痛唔痛

有無第二句
你啲用語咁少中文真係麻麻

支那狗廢到打字都會手痛?
下世小心啲 主人有錢訓練你上連登無錢比你睇獸醫?

嬲到成頭汗不如去沖個涼先

好撚嬲呀

日本呢邊15度 想出汗都出唔到

又係呢句 真心鄧你中文老師可悲

激撚到想打爆個moon!

啊，又串我！！
屌你老母好嬲呀

懦夫先會搵死物出氣
要打梗係打你呢啲支那狗先最爽皮

好嬲

激撚到底褲都濕埋

有朋友來探我 我一陣再陪你主人同你玩
乖

條友笑死
成個post得佢一個死撐
睇正負評都知乜事啦
乜都我覺得冇問題唔理人成個蝗咁

笠水支那狗

坐後面安全呀嘛

無乜所謂

加泰集會係一場贏左無得分，輸左死全家既賭局

我理得你同咩人做朋友
你睇清楚題目先覆啦

朋友坐你車 唔坐副駕
你答嘅嘢唔關朋友事
咁你答乜9

唔係親戚朋友，又可以上你車
你渣uber架？

又係你話我同乜人做朋友 答緊你 你就on99咁打咁大堆嘢 講中咗你呀？ 揸Uber 就叫個客坐後面啦on9

依個就係爭論位
坐 唔坐 都比人屌

呢個真 半生熟會流血水

坐邊有咩所謂

大家都誤會咗原來

熟嘅朋友我會開聲叫佢陪我坐前面，唔熟就由得佢坐後面。唔揸車未必知道D個禮儀。

咪講到揸飛機咁啦，不過揸飛機都要multitasking

但係熟嘅又點會坐後面呢

DD港女多鳩如，如果我條女係咁，真係即飛

含埋撚又同你講咩

你唔會係白花油王子吧？

我都係成廿歲先識D樣嘢，比個friend講我先知道。

返來了 支那狗
狗糧食晒沒

嬲撚到訓唔著

樓主揸開s 650 pullman又同我地講咩

其實冇乜所謂
咁小器做乜

副駕係女王位
唔俾其他人坐烏糟其實都係好事

有時會好尷尬。
男性朋友順便車埋你，你又唔知坐前定後好
坐前又驚佢女朋友會介意，坐後又驚男性朋友覺得不被尊重

（警世突發！）發現香港4波疫情的源頭！

得兩類人會咁做
屋企超有錢出入有司機習慣性坐後邊
公屋仔成世人未坐過私家車
我又覺得唔關尊唔尊重事喎，係無知姐

慣左

Agger 唔知原來咁都有分

你車我，我當你司機有咩問題

其實你想佢點

因為外國啲highway有時一揸就揸幾個鐘
試過條友一上車就較低個椅去瞓足全程
真係完完全全當我係一個司機
其實真係好無禮貌

較大d音樂/radio 睇佢點訓

你醒小小啦

如果唔係好熟嘅人，大安旨意坐後面，就反映咗佢家教嘅質素

但真係好熟嘅，其實都無所謂啦

11點幾叫瞓唔著
你支那阿伯來? 5點食完晚餐6點跳完廣場舞7點瞓?

醒小小錢比你？

正常黎講係無禮貌

部車得兩座 無呢啲煩惱

我覺得你係專登玩膠

知唔知知咩叫挽？你玩嘜9

仔我會叫佢坐後面
平時自己條裙有啲短

唔想比佢地望

挽咩挽你想挽救啲嘢？
有個乜字你唔用
有個鳩字你唔用
挽你老母
嘜你老母
9你老母

第一次知原來車台有四千幾人

定係好多冇牌/冇車嘅9投

P牌仔
你老母都係P牌
咁鍾意老母
屌你老母

咁唔係冇家教
冇上連登嘅唔識 應該係冇連教